有冇人留意到Hellotalk其實係中資

連登都唔少人推薦，我尋日差啲裝咗，
好彩Google咗先

乜撚嘢「中國香港」

官方新聞稿，地點寫Shenzhen

CNBC專訪都寫佢係Shenzhen-based

簡單講，就係當年有個中國人嚟香港生活，
之後返上深圳搞咗呢間Hellotalk出嚟。

創辦人紅唔紅就唔知，但成個headquarters都喺深圳，
我就寧願揀真外國app喇

咁有冇其他app

啱啱裝咗Tandem，應該係德國公司嚟，
但感覺唔容易搵到啱嘅人傾，
我用多排再同大家匯報

係, 我用開, 有D字BAN左出唔到post
好似"政府"

Tandem好用過Hellotalk多多聲，同埋認真人多d

咁癲 搞到成個We7咁

推

最奸既位係你以為自己出到post但其實其他人睇唔到你出既post

多謝，我自己頭幾下都拉咗，
諗諗下係應該推畀多啲人睇

We7都係咁，要有人知你send咗嘢、提返你，
你先知自己俾人censor咗

Tandem第一個hi我都係中國人

點解唔直接tg

冇 thx

點樣直接tg
主要想搵外國人練英文

以為係普通chat apps

希望多啲人睇到

以前用過，然後發現用VPN好多時都load空氣
就意識到係中國野

Push 咪賣資料俾中共

Push

我屌唔怪得個layout咁撚柒
試下用tandem先

啱啱del 左hellotalk
但tandem 審批左我好耐

屌，正係琴晚Down左黎練日文，即刪